有無手足鍾意Yondu?

其實佢都好型，又叫做有情有義，由其係呢幕:

早排睇番GOTG 1 同 2
雖然第一下見到佢成身藍色唔太討好，
但睇到佢當Peter係親生仔咁錫，又口是心非咁，
再加埋佢把死人磁性聲，好有老豆 Feel
但好似好少人討論佢咁

終於有同好
我覺得佢好撚型
I'm Mary poppins y'all

我同quill一樣
人死咗先識珍惜

講咗n咁多次都要講，yondo嘅死係全mcu最撚感人

我流左馬尿

本身gotg1麻麻地佢
睇左gotg2之後180度改觀

Pish

我都鐘意, 戲入面幾正,
把箭又勁
其實用咩做? 咩都穿得透?

睇walking dead已經鍾意佢佬味十足

btw佢個副手仲會唔會出場

第一集已經覺得佢係外冷內熱既好人，到左第二集令Rocket振作及成長，關鍵時刻幫到手，好得我歡喜

一定會啦，導演細路黎

臨別前同Daryl既對話，睇得出佢為家人，所以Yondu死時有Merle既感覺

原來佢係做Merle果個演員!!!
唔怪得咁熟口面!
但諗極都諗唔起邊度見過

Endgame大合照有佢 戴住Yondu頭頂舊野
可能冇人見到/cut 左

He may have been your father, but he wasn’t your daddy

真男人

Mcu嘅真男人
睇到留馬尿

真老竇

佢把聲係拆，唔係磁性
分好d

不過yondu堅正

成日覺得佢好似吳耀漢

笑到仆街

把聲都係

推比更多人睇

就算個orb入面唔係寶石但yondu都
係愛呀

我都想知

推明珠做完gotg2

同佢好撚似樣

我都係
tony死我反而覺得無乜嘢好普通

Yondu

my boy

here

" He may have been your father, boy, but he wasn't your daddy. "

之後見到emily brunt套mary poppin上左畫忍唔住睇左

佢同rocket係同一類人
rocket又少左個知己

佢同Starlord 段父子情真係好

佢好撚man

第一次睇, 未上gotg2果陣覺得佢係奸笑, 到上咗gotg2, 有一日返轉頭睇返第一集, 睇到呢個笑容先明佢意思

佢喪禮嗰到都有裡面隻公仔

fi

唔知點解覺得佢似劉江

我都係即刻諗對依段對白

每次睇都喊嘅marvel片

"He may have been your father, boy. But he wasn't your daddy.”

Same gotg2真係睇到想喊

死左令到角色魅力直線上升
佢枝箭屈到仆街明顯因為要寫死佢先足吹咁大
唔係佢太屈先寫死佢

Youdu = xmen 個quicksliver
每集個solo好睇到

G持